Android版連登壞左？ 成日hand

成日睇睇下post 掃掃下mon會掃唔到kick住咗
之後轉業都會load唔到 然後咩掣都撳唔到
要重新開apps先冇事 唔使一分鐘就發生一次
好煩
不過而家連登app又畀play store下載架 快啲整個fix好嘅apk出嚟啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :